====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Et puis , la spirale s ' est inversée : série de concours gagnés , surtout dans le domaine de l ' urbanisme , succession de commandes directes de promoteurs , le carnet de commandes reprend du poil de la bête , les embauches aussi .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

